明戀咗ex 四年 佢突然話可以一齊翻

一齊咗大半年就分開 之後冇聯絡但佢嘅所有朋友都知我仲愛佢 到而家都成四年了 我本來有應承佢 咁就順理成章復合咗
—
嗰日同你出街 我本來好期待 揀咗幾套衫 又著新衫 又換耳環
到見面到食飯到離開 我哋太耐冇見所以積落唔少話題 同你傾計好開心
但我地冇拖冇錫冇攬 只係朋友般
我本身想主動 但我已經主動咗三年了
再主動你都唔會珍惜我
完咗之後我即刻撒嬌咁怪佢
佢都話好耐冇拍拖唔識拍
我知佢有心想同我繼續落去 但佢雖然時間
咁點解咁快就肯同我一齊翻?
—
曾經日日夜夜幻想嘅情節 突然之間隔咗三年幾可以實現 原來冇預期咁開心 可能其實我一早放低咗 放唔低嘅可能係甘心掛 我自己都唔知
—
其實重點係我知佢唔係鐘意我 只係一齊同唔一齊 佢都冇所謂 所以佢就唔介意一齊翻 根本稱唔上愛 最多都只係歡喜
—
我覺得好灰又有少少心痛 以前就係我太著緊你 要生要死 搞到你離開我 然後你都好快就追某個一直好妒忌你哋咁close嘅女仔 成功追到但一齊都唔耐 嗰時憎唔落你 只係留低好深刻嘅痛
所以而家你咁做係補償定咩?
—
而家勉強一齊翻我反而想放你走 我知咁樣一齊冇意思 我諗我算係成熟咗掛 至少你遲早會搵到一個你更愛嘅人 但我永遠都係最愛你嘅女人
—

咁快負皮

唔好成日自編自導自演啦

收皮啦死臭雞

勁

有時得唔到 會變左心結 到有番既時候 反而解開番

其實你唔甘心姐
男人真係愛你 一定想食咗你
點會要你等咁耐
放過大家啦

搵你zip時間only

最愛佢既女人 屌你依家幾撚多歲
做多幾年人先講依啲啦

可能係 而家又好在意 但係唔係鐘意
想唔想真心一齊翻 又好多隱憂

可能啦

我可以好肯定同你講你只係唔甘心

我都唔知我自己係咪唔甘心定係好愛佢,一齊左4年分手,分左差唔多3年了,成日發夢都一齊返,一星期最少3晚夢到佢,今日知道佢有左人bb。覺得人生已經無希望了

我又冇你咁誇 散咗咁耐仲會經常夢到
如果你咁sad 你應該真係好愛佢

哇你個ex咁難得跳出咗地獄...
竟然又跳返落去
鳩估樓主係少少野都要介手話跳樓嘅女仔
祝你地長長久久

開心做備胎

估錯晒 零分重估

又話男朋友爆喊
原來你比帽佢戴

搵左咁耐都搵唔到gay